班猁講到拉莫斯果球搞到佢地輸波咁

你地個龍廢就廢啦

最衰獌狗

係，所有人害猁

我地皇者曼笑到最後 利下季先有仇報